# Samoocena

## lab01
listy folderów i plików nie są posortowane alfabetycznie,
mała responsywność przy obliczaniu hashy dużego folderu

**4.5**
## lab02
proste wnioski, miejscowe niespełnienie DRY

**4.5**
## lab03
jeden schemat, nie zastosowano MessageFormat z ChoiceFormat aby uzyskac odmiane przez liczby

**4.0**
## lab04
ułomny interfejs graficzny, brak przełączania między Processor'ami podczas wykonywania

**4.0**
## lab05
brak wyboru service'ow poza zmiana zawartosci cp, nie udalo sie zrealizowac wariantu standardowego

**4.0**
## lab06
brak kilku opcji dla managera; polityka w klasie

**4.5**
## lab07
reczne wprowadzanie danych, przegladanie platnosci i rat; brak monitow i i raportowania platnosci

**3.0**

## lab09
brak pliku polityki, slaba rozszerzalnosc aplikacji o dodatkowe algorytmy, opoznienie

**4.0**

## lab10
brak raportu

**4.0**

## lab11
Implementacja sort03 odmienna od oczekiwanej

**4.0**

## lab12
komunikacja jedynie Java -> JS

**4.0**

## lab13
redundancja w szablonach, opoznienie

**4.0**

## lab14
brak notyfikacji

**4.0**
